老衲呼籲聽日所有香港人高舉大清黃龍旗及高唱大清國歌

話俾全世界知大清帝國先係香港祖國

舉明朝果枝得唔得

鞏金甌

衲dee放棄左明朝喇